(離巢王)陳國邦為藝術忍痛宣佈離開無線!!!!!!!!!

陳國邦去年撰寫「公開辭職信」宣佈離開無綫，但兩個月後被毛舜筠打動，接演處境劇《愛．回家之八時入席》，與公司簽一年約。一年過去，有傳毛姐不滿淪為配角，令《八》不再添食，國邦亦再次宣佈離巢。

即將約滿的國邦昨在電話中說： 「公司有同我傾，但我想做番我嘅藝術工作者。」他坦言心情輕鬆，而太太羅敏莊都支持。

幾個月後會重返TVB大家庭啦

森哥又玩乜鳩

離巢王

果然係文種
唔識人情世故

香港宮崎駿

無人想睇佢
好行

其實森哥講得好清楚當初毛姐挽留佢先唔走
依家毛姐話走 佢仲留在度做咩
咁就叫人離巢王唔是太好波

坦白講 TVB黎講佢演技絕對唔差
只不過做黎做去d角色無乜突出的表現

出出入入

以為回帶

Same here

same

演藝界 亞斯蘭

走啦垃圾

狗一隻

有無gif

等睇下年又唔知邊個打動佢

屌

btw以為回帶BINC

佢做大太監演技好過古佬扮乸型 但個個投古佬